今晚沙田新城市個文宣好多廢老討論

其他區手足快加油，唔好懶，一齊重建連儂牆！

加油加油

幫手貼文宣

連儂重造計劃

貼多d二噁英

呢排發生左咁多事，點可以唔話俾人知真相！

唔係要小妹走晒十八區幫大家貼呀！

小妹好攰喇

push啊

新城市真係日日都聚到人
沙田柚好波

唔好再落單
唔好再用身頂
回歸暗處
不受傷不被捕

推比所有人特別係班弟弟妹妹睇

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

區選都可以貼連儂牆